香港要養一頭家 基本要幾錢？

公屋就唔洗諗，供樓加管理費當你14000一個月
養老婆加一個小朋友
老老實實無4萬都無可能

呢到d住私樓既連登仔個個月入5萬以上
供埋樓交埋管理費養埋老婆仔女都仲有錢去旅行架

你唔得即係你屎